社交能力差既內向毒撚, 可以揾咩工做好

而家做緊份要款待客人既工, 遇到有問題既客人完全啞咗...想轉工

學識做擦鞋撚 唔係既話你呢一世都只會係內向毒撚

最慘係...我係電腦白痴

毒撚識擦鞋就唔係毒啦

搬死屍 3皮一個月 野都唔洗講

學囉

我得20歲頭...已經想去做保安算, 完全唔想開口講野,零急才, 講野完全唔夠圓滑

地盤

我唔要求人工高...一萬多d就算, 自己毒撚一個冇女,唔多洗錢

停車場保安

呢個唔錯喎...之前有諗過做住宅保安,但又唔想同住客打招呼

爛地果隻
係更亭收錢
嘆冷氣玩手機

唔洗講野

文員 data entry

守憤場

搵社工

繼續加油💪🏻做落
當做戲咁

入機場做牛仔囉 太陽都唔洗見tim~

你搬死屍 野都唔洗講
剩低個萬幾蚊過比我
我放低戶口
到期入落去
野都唔洗講

殯儀業

咩係牛仔啊

唉...我想做自己..唔想帶住面具做人啊

有冇d正路少少架,ching

畫家

搬行李落輸送帶